JR=舊燈「唐型」

你咁講有啲似

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

條友未死
生歐歐

你講起啲出文風格又幾似

唔呃你

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

又真係幾似

又真係有幾分似

不過泛民 fans 同 民主黨打手都係差唔多

似啫 始終都未有證據

總之五毛啦
不用分得那麼細